七一唔再止係紀念回歸，歷史已經比大家改寫左

從來冇諗過紀念回歸

以後就算官方講咩
大家都會諗起黑色洋紫荊

就算係啲廢老藍絲 都會記得「暴徒」落鳩政府面

慶回歸夠慶未

果支𣄃夠曬印象深刻！